認真 如果簡尼無傷果幾個星期 神射手會係沙拿拎咩?

你試下叫沙拿傷到完季啊 睇下神射手邊個拎

Claim 多幾球囉

咁都有得拗

唔緊要啦 啱啱嗰場都入左四球了

加番五球比kane 先公道

咪係 所以我熱踢斷你地對腳係替天行道 係好合理既

Harry Claim

如果牙朗冇去西甲
如果享利雲佬遲十年出世

阿kane為祖國賣命，下季一開始就獎勵10球先啦

唔緊要啦，好似啲保險佬話齋，一定claim 到

唔使理幾多球，完季填form 上足總claim番1718神射